FSLY SQ 得一可安天下 大家話係唔係?

仲FAANG?

Fsly

Arkk包曬

arkk好似得sq

靜啦屌

又黎 走鬼呀

盤後做乜 跌兩成 利申無貨

Q3報告

得FSLY可安天下

笑撚死

89買左1萬蚊玩下

樓主係咪去緊ifc

賣走啲貨俾我先好跳

啱啱87快手入咗

燈中。。。

係咪麵神嚟

面神唔記得轉account

Drop fast.... 一開post就咁...

Fsly尋晚忍唔住用2皮買左
好彩較定止蝕，而家執番身彩

Sq我當佢防守股咁揸

防守股

好高防守力wo

諗唔到淨低3分1買咩，ttd，fsly, twlo, 又似大跌咗
我諗住用3分2買隻穩陣d既過渡大選，唔買sq既話
一係聯邦快遞or arkk都諗過下

Arkk都穩陣好多啦

fsly 點較止蝕 佢盤後一野drop

屌靜啦又燈死

我尋晚開市130買，較左5％止蝕，123自動賣左，估唔到盤後跌咁多

樓主is 麵麵confirm

10月6號用到而家用左8日由$97升到$130
miss左34%升幅再高J
升左34%跌番5%即刻止蝕
你咁操作多多錢都唔夠你輸啦

止蝕派會比人話on9

咪就係

未跌完

要set 定，有機會走到

不如你講講$130點解仲要追

因為90走左後見到狂升，跟住忍唔到手

睇黎今晚可以入少少

仲要狂升咗幾日先追

今次得永生都似

fsly又比機會我上車了

低沽高買 高買低賣 貼出黎都唔驚比人笑 仲好似好牙擦咁 陣柒味濃到

別人恐懼

Fastly好撚無辜呀樓豬

盤後先大插，call 爆倉，short put 爆倉，盤前亞洲人踩人，盤中期權一開再嚟。分分鐘7字頭

利申：無貨

係就好呀 我想入貨

操作有好大進步空間

佢冇MISS左34%升幅喎
117沽空左
124又止蝕
左一巴右一巴

9月23 88蚊賣哂到10月14 130先追J番咪miss左47%

我擔心緊SQ ，睇嚟離棍落不遠

唔好玩啦 仲上落大過賭錢

FSLY=龐統(已死), SQ=諸葛

師兄，我有咩可以改善
可唔可以講下

fsly繼續跌

Fsly 買20股玩下

死埋

兩隻燈哂 好波樓豬

一死以謝天下

特登入嚟睇樓主嘅精彩分析

得一可安息

樓主好波

樓主有料 準到

5%止蝕？
你知唔知喺財經台講止蝕係大罪
一定要食棍食大跌strong hold坐番上去先係真漢子

Fsly 帶領全世界大跌
威威

一箭雙雕 你都算好野

你都幾識玩㗎喎

玩命個玩吖嘛

首先你入場係因為咩先，你似係見人人講隻股就係到追升追跌
老實說saas咁大波你仲要set5%止蝕係on9, 你咁驚死就直接cut細注碼（5%錢）玩long option仲好啦

D錢問銀行借架，而家輸淨5位數
再輸好難追得番呀

FSLY=龐統? 碌左落山跌3成

借錢玩死更快

借錢玩壓力大輸心態又唔可以SH, 正正經經返工好過啦

唔好買fastly啦，cloudflare 仲穩陣啦丟

而家盤前跌10%

係機會呀

55只係幾日前既位 反而唔抵博

50我就衝